點解無人向便衣狗大叫跌左把鎗？

幫你推

阿傻跌左把鎗呀